## Телевизионная программа передач
Тестовое задание на вакансию Frontend-разработчик. Котиков Артем

## Описание задания

В папке с проектом можно выполнить

### `npm start`

Проект запуститься в режиме разработки
Открыть [http://localhost:3000](http://localhost:3000) что бы посмотреть в браузере

### `npm run build`

Через эту команду проект может быть собран и будет произведена минификация кода.

### Используемые библиотеки

- Сreate-react-app: в качестве основы приложения на реакт.
- В качестве правил наименования классов старался придерживаться методологии БЭМ. 
- Сlassnames: библиотека для удобного манипулирования классами html-элементов.
- Dayjs: для работы с временем и датами(легковесная замена momentjs).
- Node-sass: препроцессор CSS.
- React-app-polyfill: добавляет поддержку промисов, fetch и спред-операторов для IE11.
- Redux: Redux в качестве хранилища состояния приложения.
- Redux Thunk: middleware для работы с асинхронными экшенами.
- React-router-dom: роутинг в приложении.

Потенциально спорной библиотекой можно назвать только Dayjs. Хотелось инструмент для удобной работы с 
датами, но при этом не тащить в проект довольно тяжелый Moment.js(519 kB vs 4.19 MB Unpacked size). 
Остальные библиотеки проверены временем и использовались мной многократно.

### Структура проекта

Часть структуры проекта создал create-react-app. Основной код лежит в папке src. 

- index.js - точка входа в приложение.
- App.js - подключаю стор, роутинг.
- index.scss в корне - это глобальные стили всего приложения.
- config.js - вынес туда API_URL. Можно добавить и другие конфиги и настраивать на этапе сборки.
- /assets/ - общие ассеты для приложения, такие как шрифты.
- /store - Redux. Содержит папки с экшенами и редьюсерами. Постарался разделить их локику: App - какие-то
общие состояния для определенных страниц. Channels - все что касается каналов. Programs - все, что касается 
программы передач.
- /pages/routes.js - настройка роутинга.
- /pages/ - "умные" компоненты-контейнеры, каждый отвечает за свою страницу: 
  Список каналов, Программа выбранного канала, Информация о канале. С помощью Lazy-loading подгружаются 
  dumb-компоненты, отвечающие за визуализацию той или иной страницы
- /components/ - Набор "dumb"-компонентов. Внутри каждой папки собственные стили и ассеты, специфичные для
этого компонента. 

### Дизайн
Изначально отталкивался от изображения во вложении к заданию, поэтому блок программы сделал таким же узким. 
Позже, после получения ваших комментариев, отошел от картинки и все начал делать на свое усмотрение. 

